FSX 多人連線一問

我唔明點解不停連唔到落人地ip到

Push~

Push